贏登一次過爆晒連燈同燒山

輸得好慘